突然萌生一個念頭

手機真係有太多私隱，但又冇乜可能唔帶電話出街

啲曱甴又可以話咬你就咬你，亂棍毆打、被消失、被自殺，當佢哋捉咗你嘅時候又可以解開到你部手機真係大禍。

有見及此啱啱小弟特登上網search吓有冇得自動delete手機數據(好似Telegram咁你有得set一個月冇login就自動delete account)，但得出嘅結果係冇

利申：An機撚，唔知Apple有冇呢啲功能

所以想問吓有冇巴打可以有高招發明到幫一啲Apps或者其他途徑去幫啲「有需要嘅人」

利申：完全唔識IT嘢，希望有人幫到手

IT人同我全部入嚟

iPhone 同某啲牌子嘅Android都有

an 機代表：blackberry /samsung knox

iphone 系setting 入邊有

係

Samsung knox 係咩呢?
我用三叔咁多年都未聽過，係咪免費㗎？

用 usb killer

wiki :

官網：

你要睇睇你部記係邊年嘅 ~ 通常都有嘅

***有

我係想設定「一段時間冇login過部手機就自動delete，唔係想解鎖錯咗某個次數先del」

自動燒毀儲存的數據資料 應有App 可做列 但期實有相當風險 找找Data Erase /Delete吧!!

iphone用shortcut應該做到

高風險設定

有冇得remote reset